6月東歐求推介行程

黎緊6月去東歐，追左好幾個POST，暫時諗到以下行程

Day 1 - 5/6 Berlin
Day2 – 6/6 Berlin
Day3 – 7/6 Prague
Day4 – 8/6 Prague
Day5 – 9/6 Prague
Day6 – 10/6 CK
Day7 – 11/6 Hallstatt (村內+Salt mine)
Day8 - 12/6 Hallstatt (Ice cave + 5fingers)(睇完日落搭車去Wien住)
Day9 – 13/6 Wien
Day10- 14/6 Budapest
Day11- 15/6 Budapest
Day12- 16/6 Budapest
Day13- 17/6 Budapest(玩完先搭火車去Zegrab住)
Day14- 18/6 十六湖 (應唔應該BOOK 湖區入面D酒店/HOSTEL?定番Zegrab訓?)
Day15- 19/6 Zegrab (19:00機走)

想問巴絲有冇景點/餐廳 推介?

自駕遊?
六月七點幾八點先日落
你喺hallstatt睇完先去wien
尾班巴士尾班船都走晒喇喎

唔係呀 未學車
咁如果係咁既話可能睇番時間搭尾班車

Budapest四日太多拉 不如係開始加兩日Warsaw 利申 廿十年前去既 可能已離地

Budapest我覺得3，4日都得
浸下溫泉又一日
個城市大又駛費平

我都見Budapest幾多野睇，所以先留4日有
除左漁人堡，鎖鏈橋外有冇D咩景點係值得去?

以下都值得去
-Central market
-Citadella (行上去嘅時候有一大片草地，坐喺度hea勁舒服) 主要上去睇景
-Parliament Building

Budapest 真係好正好舒服，會再去

七月係咪冇可能有平機票？

岩岩睇左Citadella都幾正
但如果留到夜晚睇夜景會唔會危險

我係QATAR到買，來回3300
但7月好似冇平

Budapest 好靚
玩4日岩岩好夠玩

行山咁行上去
無乜路燈個啲，什至可能要摸黑咁落番黎
如果幾個人又有電筒應該無咩問題嘅，毒遊嘅話最好唔好啦

另外，可以去試下騎士餐廳，好靚之餘8,9點時每15-20分鐘有一個表演睇。知幾時去嘅最好book位。有興趣可以上佢個網睇

由Zagreb去16湖係咪都係巴士為主？

去wien或者可以減一日budapest 去下bratislava?

我都覺得減一日Budapest 去Bratislava 地方細細 但夠睇哂一日 ！ 有個超大型既mall 雖然無咩好行 不過都幾舒服
唔知點解咁多人話budapest 好 我覺得Budapest 好舊 d地又爛 而且好多人會埋黎問你買唔買420

Bratislava 超悶
不過去一日當去過 Slovakia 都ok gei

上年去完覺得當地人真係好nice

Budapest有咁多個温泉 邊個推介

應該係，坐2個鐘左右

但睇過Bratislava好似冇咩景點我想特別去咁
同埋唔想咁趕

berlin去praha之前經下dresden？

應該唔會啦

十六湖係個到訓一晚會好D, 唔駛咁趕

特登落克羅地亞睇16湖好似有d怪
有時間不如玩多幾日克羅地亞

agger